美國民主黨條競選片俾美國佬瘋狂負皮

四年前啲老土左膠政治正常野，全部照用多次

又搵細路仔唱歌 搵黑人擢個凝重樣
下次係咪輪到荷里活名人

已dislike

2小時10分後笑撚死

一見到Michelle Obama就諗起佢老公點養肥支那危害全球

應該幫佢like，等佢錯判形勢

可惜美國左膠最鍾意佢
唔需要實質貢獻
用個黑人樣露下棚健康既牙
講下環保 健康 種族野 就得

全世界入去dislike啦屌 好撚嘔心

推呢個？

最諷刺係呼籲選民要Change

佢老公講change講咗8年冇乜變過

相反侵侵3年政績仲多過Obama 8年管治

美國繼續左膠當道只會畀支那越滲越透

+1

咁大家應該like定dislike ?

一開波搵EVA, 一個好撚有錢既明星, 同你講知道美國有咩問題, 低下階層需要D乜

dislike la 展現 MAGA 威力`

做乜撚

幾支共養得最肥係布殊

pls pin
like, comment, share stuff in this channel:

and dislike stuff in this channel:

International Youtube frontline ar

一開頭先係唔係代表每個洲會俾個細路拜登
51個 有排慢慢玩

仲消費緊BLM

叫所有細路講: we love Joe Biden

dislike

最憎戀童癖

緊係dislike啦 玩乜黑暗兵法呀

推

任內仲要喺阿富汗伊拉克博命放血

拜登比特朗普更健制

太快，應該要等佢哋以為China Joe仲以為有得win

真正最肥係拜登同支共簽 memorandum
幫支企係美國上市吸美金
冇呢條水呢六年點會暴發咁多

down~down~down~down~

On9 成個黨會唔會因為一條youtube vid錯判形勢
緊係要show dislike證明反拜係主流 等班中間派跟風投trump la

Push

美奸民主黨

想問吓 美國local人點樣稱呼'左膠'?

Lefties
Leftards

same

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

agree

負皮ed

Trump2020!!

克林頓

唔爭在dislike埋呢條
China Joe本人帳戶

負評左

唔好忘記北韓同IS

侵侵叫佢哋radical left

極左勢力

拜燈點解唔玩黑人細路女係咪歧視呀

你講開佢又真係淨係唔玩黑人囡囡

其實連登仔少理人地兩黨之爭啦
等陣人地一當選，抽後算帳，香港真係準備變集中營

拜登睇連登?

重有成兩三個月就已經當正敗登贏硬咁款

Leftards正

我無當佢贏緊，只不過多個保障，一係你燈下佢

你又知民主黨真係無睇？

Disliked

人哋本身都知名係China Joe
美國都話支那1月攻台(總統轉任)
大家知咩料啦

咁做同英國脫歐班人有乜分別
以為反脫歐大勝就投脫歐
結果69

貼哩條上去

都有2000幾like 試下對比下trump果個

對香港黎講，好彩英國有脫到歐，要再同美國傾貿易協定，唔係既話美國佬未必夾到英國日落變日出

我就撐拜登，不過手震比錯負評

連燈仔呢?

china Joe做左，支那攻台都扮睇唔到啦
記唔記得閪婆賣台大計

見到Cuomo(紐約州州長）話＂European virus” ，仲話侵侵唔應該 fixing it on China”

真係屌咗出聲…

睇何韻詩就知左膠幾咁雙重標準同虛偽

Dislike

細佬仔係為咗某人嘅啫

點止8年
3任加埋都唔夠侵多

Obama Bin Laden仲要養大ISIS, 打擊不力，個個中東行動最高層分析同落命令,冗重繁複,一路睇到ISIS點虐殺平民啲片啲，而美國之前一啲嘢做唔到，真係激氣到上心口．

但Trump 上咗場兩年放權比啲將領打擊Isis即刻收咗呢班恐佈份子皮．

57:00條女隻眼不停向左望

讀緊稿定講緊大話？